\SetVersePairs[
  {\item \VSup{2}Dómine, ne in furóre tuo \MediatioIV{ár}{gu}{as}[ me]
      neque in ira tua \TerminatioIV{cor}{ri}{pi}{as} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Re}{pre}endei-me, Senhor, \MediatioIV{mas}[ ]{sem}[ ]{i}[ra;] corrigi-me, mas \TerminatioIV{não}[ ]{com}[ ]{fu}{ror}!~\Antiphona}
]{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Mi}{se}rére mei, Dómine, quóni\MediatioIV{am}[ ]{in}{fír}[mus sum;] sana me, Dómine, quóniam conturbáta \TerminatioIV{sunt}[ ]{os}{sa}[ ]{me}a.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Pi}{e}dade de mim: es\MediatioIV{tou}[ ]{en}{fer}[mo] e curai o meu \TerminatioIV{cor}{po}[ ]{do}{en}te.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Et}[ ]{á}nima mea turbá\MediatioIV{ta}[ ]{est}[ ]{val}[de,] sed tu, \TerminatioIV{Dó}{mi}{ne}[, ]{úsque}quo?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Mi}{nha} alma está muito \MediatioIV{a}{ba}{ti}[da!] Até quando, Se\TerminatioIV{nhor}[, ]{a}{té}[ ]{quan}do?~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Con}{ver}tére, Dómine, éripe á\MediatioIV{ni}{mam}[ ]{me}[am;] salvum me fac propter miseri\TerminatioIV{cór}{di}{am}[ ]{tu}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Oh}[! ]{vol}tai-vos a mim \MediatioIV{e}[ ]{pou}{pai}[-me,] e salvai-me por \TerminatioIV{vos}{sa}[ ]{bon}{da}de!},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quó}{ni}am non est in morte qui me\MediatioIV{mor}[ ]{sit}[ ]{tu}[i,] in inférno autem quis confi\TerminatioIV{té}{bi}{tur}[ ]{ti}bi?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Por}{que}, morto, ninguém \MediatioIV{vos}[ ]{re}{cor}[da;] pode alguém vos lou\TerminatioIV{var}[ ]{no}[ ]{se}{pul}cro?~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Tur}{bá}tus est a mæróre ó\MediatioIV{cu}{lus}[ ]{me}[us,] inveterávi inter omnes i\TerminatioIV{ni}{mí}{cos}[ ]{me}os.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Te}{nho} os olhos turva\MediatioIV{dos}[ ]{de}[ ]{má}[goa,] fiquei velho de \TerminatioIV{tan}{to}[ ]{so}{frer}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Di}{scé}dite a me, omnes qui operámini in\MediatioIV{i}{qui}{tá}[\-tem,] quóniam exaudívit Dóminus vo\TerminatioIV{cem}[ ]{fle}{tus}[ ]{me}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{A}{fas}tai-vos de mim, \MediatioIV{mal}{fei}{to}[res,] porque Deus escu\TerminatioIV{tou}[ ]{meus}[ ]{so}{lu}ços!~\Antiphona},
  {\item \VSup{10}\Inchoatio{Ex}{au}dívit Dóminus deprecati\MediatioIV{ó}{nem}[ ]{me}[am,] Dóminus oratiónem \TerminatioIV{me}{am}[ ]{su}{scé}pit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{10}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor escutou \MediatioIV{meus}[ ]{pe}{di}[dos;] o Senhor aco\TerminatioIV{lheu}[ ]{mi}{nha}[ ]{pre}ce!~\Antiphona}
}